【漫畫】輝夜姬想讓人告白－劇情討論區【四】之石燕漲停

《輝夜姬想讓人告白～天才們的戀愛頭腦戰～》
作者: 赤坂アカ
出版社: 集英社
連載雜誌: 週刊YOUNG JUMP
週刊連載時間: 2016年17號－連載中

東立中譯17卷現正熱賣中~
-----
作者Twitter:

漫畫公式Twitter:

-----
動畫相關討論請到(雖然已經完左):

熟肉

thx

會長近排的確係稍微放鬆左少少
不過都只係少少，依然唔敢嗌痛

同埋今話會長同輝夜竟然開心見誠解開左誤會，比著係以前一定唔會咁做

呢d先叫真愛

石御係咪冇機會了
利申：石燕黨

都未必嘅...睇返其他漫畫
又唔係未試過炒股炒到突破天際之後輸
但會俾人小爆咁解

真實之愛

我佛慈悲！

不能只有我看到系列

新post lm
早輝世界第一

頭腦戰真係完全無晒

石御同石燕係最無衝突

利申御=御行

最後一頁
意味伊井野都知佢地拍緊拖？
定我Miss左？

係你miss咗 依家得地球之癌唔知

lm

180

btw

Lm

第二季都冇頭腦戰啦

覺得石伊真係無咩可能
可能就係因為咁 御子會成長

我都希望係噉
覺得石御唔襯

其實御子救石上嗰到我幾感動
不過石上為咗燕咁努力
燕又開始思考咩係愛

睇到呢集
赤坂除非諗住畫多幾百話
否則都好難自然地寫成石伊
講到明佢哋畢業就會完 依家都畫到接近3月

睇TOPIC仲以為石燕出事

其實會長都仲有478分
輝夜494
會長唔溫書都係輸少少

其實應該無佢口講到咁完全無溫
只不過係比以前溫少左

睇落劇情走向，而家越甜，白輝之後一定更多阻礙

我估輝夜會被鎖返月宮，會長做返睇月亮嗰段說話，唔會放棄，長生不老藥比喻係一段好長時間，可能要美國返唻之後先可以再一齊，ending 嗰段一定喊死

但石上係親生仔，赤坂直接將佢學生經歷寫落佢度（即係渣男事件），赤坂亦講咗佢以前係同學姐拍拖的

論劇情同背後嘅故事，石燕幾乎冇得輸，御子可惜了

利申：騎牆派，兩邊我都開心

Q：現在劇情進行到石上優也要排球特訓了，請問石上優情歸學姐「子安燕」還是「伊井野御子」？

赤坂アカ：因為我消極的個性跟石上優相似，而我自己高中是有與學姐交往的經驗，以我個人會是偏向學姐，但感情這件事情還是要回歸到石上本人的心情而定。

之前石上同伊井野玩接龍果陣
睇番石上最後出既詞語
我覺得已經劇透左最後係點

有冇圖

早阪世界第一！

燕學姊嗰屆畢業定主角嗰屆

白輝畢業(海外升學)下話
燕學姐果屆畢業就完嘅話套野應該係比人腰斬

話時話其實日本學校幾月畢業

3月22畢業禮

不過佢地兩個提早升學嘅話，我估下學年可能都唔會做到3月?

好唔想佢完

完左高中篇繼續畫大學篇永續輝夜

石伊線最期待就係幾時揭曉伊井野朵花係石上送，伊井野幫石上爭取升學哩個就唔知會唔會都講埋
不過就算係咁，我都唔覺佢地兩個一時半刻會發展成戀愛關係哪怕真係石燕衰左

佢地兩個以前為對方做嘅好多野其實某程度都係基於自己嘅「正義」(例如忍受唔到好人比人傷害etc)，要石上好似伊井野咁將哩份感情變成愛情，無返幾十話鋪墊都幾難寫得自然

今集泊木做埋哂平時千花做嘅嘢

泊木開始代替我嘅位置

即使揭曉晒所有嘢
只會係更虐伊井野

千花連搞事哩個位都比人取代埋，已經邊緣到就快唔記得左佢嘅存在

學生會入面佢嘅成績應該係最少人關心

無大升跌好難有人關心架喎。

正路既話 四宮家接受白銀既條件會係成績好過四條帝
不過呢個係赤板

可能個條件係要脫離四宮家…即係無任何額外要求。

千花係咪失左蹤

全學生會唯一一個唔入前50

佢不嬲都唔係前五十…

印象中有講到10月就要走
但其實仲未講到輝夜點同屋企講去海外

IQ3

只有藤原學姐不知道嗎？！

已經係只有藤原學姐不出場

石上努力都上到前50，iq3努力下我相信都得架

千花山治化

佢之前係天真地相信會長輝夜兩個人講唔溫書都考得掂
之後真係唔溫書先跌
今次可能冇事掛

咁會長唔溫書都真係有第12名喎

冇，藤原一路都係中間
就連最初嘅藤原信徒伊井野都話佢係學習方面係一般人

今次應該冇信錯人啦掛

完全冇出現可能係搞緊其他嘢
書記主線要出現了嗎

可能又同早坂去緊街

想知其他人攞幾多分

2021將會係千花年

千花Buff敵人

赤坂唔記得左哩個角色了

我覺得2021真係有機會到千花主線，今年都石上同御子線，學生會差一個人

唔知點解覺得千花有機會會畫外傳
到時先講番彈鋼琴d 野甚至加感情線
如果其他漫畫d 人物都可以出到外傳
以老千花人氣一定冇問題

學生會嘅幻之第六人到底係邊一個阿部個名就出左十世，人就仲未見過

可能阿部配千花

千花係吉祥物黎 唔會有感情線架啦

其實就現實諗法四條帝配千花比較有可能....

而且唔知係有意無意
真妃同千花讀者面前完全冇交流過....明明仲要同班

等左兩個月
子安燕個計畫係乜都未知..
不過最近出鏡多左就算喇

四条帝唔熟悉千花嘅話可能會對佢有意思都唔奇類似伊井野開頭對千花咁

就算佢地真係有感情線，最後應該都係會發展到咁樣

依家係暴風雨前嘅寧靜
之後一定好爆

以赤坂嘅進度
2021年先睇到

分分鐘現實世界3月輝夜佢地都可能未到3月

雷姆化

一人一信ban apex
等赤坂畫快啲

新post留名

呢一段古賀vs鈴木幾好笑

輝夜姬想讓人告白》故事即將進入「終盤戰」的階段。

此乃謊言

冒必

無啦無啦

Kaguya-Sama: Endgame

而家咩都冇啦

如果終盤有100話左右
分分鐘都要兩年先完

又一個傳奇落幕了

見好就收都好ge

終盤要解決嘅嘢:

1)輝夜點樣說服屋企人 跟會長去史丹福?
2)會長點樣克服身份差距 令四宮家接受會長同輝夜一齊?
3)燕計劃係乜?石上情歸何處?
4)會唔會講多啲書記放棄鋼琴嘅黑暗過去?
5)伊井野會唔會成功接任提早完成任期嘅會長? 成長咗嘅佢選舉會唔會贏到?
6)渚幾時生得?真妃會唔會做契媽?

雖然套嘢嘅定位係喜劇
硬係覺得唔會所有嘢都咁圓滿

－白銀媽媽身份係乜？
－白銀家可以清債嗎？
－真妃係咪繼續孤獨？

個 end game 玩足四年？
你同我清晒 d 伏筆先好走！

希望之後有前傳同其他外傳

輝夜姬的話數在miracle jump時代的單行本也有被數到，所以跟young jump 本誌差了10話 ，不過光是單行本就交了200話的稿所以比想像中還持續了很久輝夜姬的中段也結束了，接下來即將邁入終段請你們接下來也陪伴這部作品

阿部都未出場就入終章

不過之前赤坂好似都講過修學旅行約莫去到故事一半
希望可以再畫耐D

係未即係會長輝夜決戰四宮家

千花呀 好掛住你呀 快啲出黎搞事啦

之前赤板13x 話係咪講過進度先1/3?

第6點好緊要

到底妃常慘嘅契媽係happy end定bad end

我屌咩
應該完果d唔完

唔拖先好，一拖就好易爛

安倍辭職了
千花係未準備接任

仲有白銀媽媽離家出走明明帶埋圭走
點解圭會同會長一齊生活緊

機會嚟啦 千花

KOBO 又做特價啦！今次有七折！
未買既好好把握機會，考慮下入返一套啦！

［選擇困難症］買唔買Kindle好（8）暨交流區

#787 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

報到
啱啱睇完動畫
準備睇漫畫

最緊要俾真妃一個好結局

赤坂訪談講過千花唔會有咩黑暗位，因為想佢個角色係「大家嘅女主角」，安安心心咁鍾意佢就得

藤原千花もモノローグがないため、本心は謎という考えもできますよね。
いや、藤原はあのまんまの性格で、何の闇も抱えていません（笑）。モノローグを見せていないのは初期のころの発想で、当時はまだどこかに謎を残しておいたほうがいいと感じていたからです。ここまで長期連載になると、もはやその必要もない気がするんですけどね。

今の藤原は、本当にみんなのヒロインだと思って描いています。どうか安心して好きになってあげてください。

之前話阿部新學年先會出場，依家新學年都未入就已經預備入終章

白銀唔係靠佢老豆做youtuber發左達搬埋去港區呢咩

只係可以住好 d 啫，要還清好似有 d 困難？

白銀解決一切四宮家既問題準備去美國就完故事，其他人既故事例如狂犬選學生會，大佛同狂犬爭比子安飛咗既石上，真妃ntr柏木既野另開外傳或者改副標題再講啦，都冇左天才頭腦戰

都差唔多
就200集畫到咁多野
好彩赤坂作左本我推可以繼續睇

邊度有得睇漫畫？
啱啱睇完動畫想追 漫畫人無

漫畫人有...要禁番外先有每集
睇哂百幾話之後
仲有同人四格睇

Thx ching

無交代到點解佢放棄音樂+比賽
覺得有啲可惜

食咗佢哋個仔

100話序章，100話中盤，100話終盤，差唔多啦

同人版有一話(美人魚)係講真妃，翼，渚最後三個一齊生活落去
唔知係咪伏筆嚟

呢幅圖係邊集黎

睇完逢星期幾update？

加多每對 CP 五十到一百話外傳就差唔多…

正傳同人四格咁快睇哂我推有無睇
通常週末出情報 幾日有熟肉

地球癌

第一季BD特典亂序漫畫

話說今日係赤坂生日

佢冇放棄音樂，只係放棄比賽

我淨係通宵睇晒番外個189話
咩係我推？

想買電子版但無地方可以買，全部都要台灣

kobo 作個台灣地址同電話就得

邊到有得睇

中間果幾頁可以調亂次序睇嘅超混沌漫畫

唯一支持伊井野！！
見到呢類需要保護嘅妹妹type真係頂唔緊
Ps.雖然學姐都幾好...

我搞極佢都係寫無法完成交易

岩岩先發現前兩日出左四格95，媒體部之恥卡蓮
然後千花係四格都係繼續增肥

不外乎 :
1. 未用台灣地址
2. 張信用卡問題

小狂犬

Kobo家陣維修緊，陣間先搞

我用咗台灣地址加vpn
卡就用返渣打asia miles嗰張

我寫大安森林公園都得

點解係叫小狂犬？新嚟

我寫總統府個門牌號碼 -1。

單行本介紹等人比圖你睇

台版千花是你

睇嚟大家都支持我

凍蒜！凍蒜！

唔知早板愛最後出唔出pool

全力支持早坂x千花
首位女同性戀內閣首相

覺得會長最後未必同到輝夜一齊
輝夜可能會因為啲咩政治婚姻嫁俾四條帝咁

如果結局係現實到咁胃痛
赤坂應該收硬大量刀片

好驚
一諗起ib就覺得赤坂做得出
真係對照返竹取物語咁就仆街

用vpn唔敢打信用卡

但我覺得四條帝唔會係一個反派(或者哩類阻住會長嘅角色)

一嚟依家真妃同白輝fd過打band，真係有咩事佢肯定企佢地果邊
而佢細佬本身都係個好有主見嘅人(因為鍾意同附近班fd踢波就唔入秀知院)，基本上都肯定唔會應承政治婚姻哩家野

除非話四條帝鍾意左輝夜好耐啦

會同我出pool

有睇印度嗰集就知佢只係一個姐控

我覺得佢又未去到姐控嘅，我如果有個真妃咁嘅家姐我都唔會放心比佢自己去印度悟道

+1

都係
但跟返佢家下個角色設定
如果輝夜真係同佢有聯姻
都只想像到係搞笑向
好難諗到會點胃痛

我寫台灣101都得

入直路係個好選擇

爽快唔拖，搞掂埋啲大事件同人物關係收個靚尾，輝夜實上到戀愛漫嘅神台

岩岩先追完我推，明明一路都有種比較黑暗嘅感覺，點解蘿莉學姐出場之後搞到好似輝夜咁有種真妃嘅感覺

btw估唔到會有今甜個作者青坂アオ出場，唔知輝夜會唔會都有機會出下樣
以輝夜之前動畫化同真人電影化果陣赤坂都整左一話漫畫嚟聯動，我覺得下話輝夜講佢地睇完我推佢地套電視劇之後嘅反應都唔奇

可能秀知院又要拍官方既野，成班學生會過左去攝影棚拍野/做 support ...

我覺得有馬感覺似小狂犬多d

今個星期停更？

係呀想死

世界末日嚟喇！

變咗半月刊

原來伊井野係因為咁揀咗做會計監察

好可憐呀 小圭好可憐呀 日日耳仔比海參內臟強姦

唔係已經改善左？

如果未改善，圭應該晨早毆打緊佢啦。

石上作死

剩係得校歌咋嘛 ktv回都係海參內臟

之後唔係 RAP 回已經調教過？

大佛賣隊友

變左(X)
不嬲都係(O)

BD封面伊井野笑果下

小狂丸真係好可愛
等出pvc figure
希望係校服look

伊井野好得意呀

放office咁型？
點溝女

返工時可以望住啲囡囡使人歡快
同埋計落一日最多時間就係喺office
放喺度個價值大過屋企

今日又由頭睇多次 發覺書記前期同後期真係差太遠

靚咗

鍾意後期嘅地球之癌多啲

153同154真係勁好笑

我覺得163話最好笑
笑到我
Btwるか

雖然錯台sor9ly

又海參內臟

到底赤坂有幾討厭海參？

幾時先更新啊

我依家剩係驚佢下禮拜更新完又休

已經慣左

聽日係咪有情報

有了但未confirm
不過我關心既係
下週會唔會又休刊

佢冇乜事唔會休既...
最近都係合刊或者出單行本撞哂一齊

仆街真係下期休刊

佢係未同時寫兩邊所以要放慢輝夜
雖則另一邊佢唔太使畫

咁搞法下年都未完到

想問下邊到有得睇返下面FULL既片?

屌

雖然我推好好睇，但都唔好真係將輝夜變半月刊

望左眼情報，今話好似有狂犬糖

狂犬派表示超開心

狂犬世一

鼻子發酸.jpg

Kobo個優惠真心抵屌
一集減到TWD 38
一次過掃曬全套了

求教學

用VPN囉

this?

有時間過去 Kindle 個 post 望下。

無時間就簡單講：
1. 註冊 KOBO
2. 個人資料填一個有效既台灣地址(重點！)
3. 放一本入 cart，埋單
4. 優惠碼入 4HBD
5. 比錢，如果失敗換第二張信用卡
6. 成功比錢後買埋剩返嗰 d

完。

又休

千花
最尾有大戰feel

190

有畫眼嘅基本上都係d出過家世嘅人明星隊黎真係

伊井野好可愛咁啱買到周圍都冇貨嘅鞋

傲嬌小狂犬

輝夜嗰張郵輪飛係咪想藤原唔喺到費事阻住個計劃

學姐都係vip令我有啲驚訝

但係佢要同千花一齊去wo

個蛋糕好正

叫佢船上等然後唔出現

生日禮物黎講會唔會太仆街
應該純粹係近排冇乜輝夜同書記劇情先咁安排

叫萌葉或者圭代佢去

變咗被逼害對像

能夠動員咁多人只係為咗幫石上
其實都幾感動
佢唔再係被排擠嘅邊緣人了

會唔會只係佢同啲vip熟

本身講到個計劃好dark
但依家又講到好熱血咁

秀知院vip本身就好黑暗

字幕組精準吐槽

又停， 赤板

而家睇番應該唔係全部都係VIP
只係學姐為左個計劃拉左32個人，當中有D係VIP

叫早坂代佢去就得啦

然後張飛比左石上，實激死佢。

送俾石上都唔去啦

今集石上知會長夫婦會去海外升學,會唔會張郵輪飛係比輝夜同書記講

好大機會

或者書記知道夫婦去海外升學後，動用各地人脈，同夫婦入埋同一間

激死千花

last 一張圖係玩抽卡game 專用對白

睇到子安嘅嘅劇情
我覺得彌子之後再加把勁啊！！
btw
不過啲禮物都好有心思 同好重份量
不愧係貴族學院
果然貧窮限制左我同會長嘅想像

我盡左力剩底一個有眼嘅r唔出黎

今次生日搞到石上同千花夫妻咁款
仲以為會畫吓伊井野西面添

可能分曬工 輝夜個任務就係駛走千花

個靚女唔係第10話出現過咩

伊井野覺得石藤係冇可能
所以冇西面

清犀利

之前老千花話同石上一齊咗之後伊井野嬲到癲，點會覺得冇可能

6個VIP喺齊度
反而想知會唔會帶不知火呢個角色出黎…

我冇揭到咁前我好似係週刊版廿集左右開始揭

伊井野買畀千花既生日禮物
價值一萬日圓既紙巾

原來真係有
好靚但無咩用

咁都俾你搵到

屌你

btw好似好耐無見過學生會咁齊人咁樣9up過一話，好懷念

以前3,4話一休都還可以
呢排真係休得太多
係咪分咗心去搞我推同玩Apex

以後休刊我就貼哩張

咁都搵到

屌你今集成集都係地球癌啲顏藝，全部都想cap低嚟用

睇Facebook 有人講過

好呀，早坂x千花

燕嘅計劃比較正路就係好似冰菓同虛構推理咁
創造另一個真相去掩蓋原本嘅真相
令石上嘅風評係大友（同其他人）唔知真相嘅情況下得到改善
不過牽涉到32個人嘅計劃到底係點就完全想像唔到

最後個3個無面人我真係冇辦法

半月刊

發現打錯野順便補返曲棍球部同埋風紀委員長(?)集數

睇我推頂住先

唔想再入另一個無底深淵

大獲 石燕黨有暗湧
要跳船快跳

唔想咁快完

依家最心掛掛係石燕個計劃
重要等兩個星期

之前ptt有人搵到會長個間港區19萬租3 ldk 公寓係邊座樓

輝夜同我推都係要大鬧一場

搵到個仲準確既…
真係十二單紙巾
真係賣一萬日圓

當藝術品 擺屋企

點解睇落似以前小學勞作用既縐紙…？

等左好耐終於到個計劃了

大家唔好討厭千花

係喎我完全聯想唔到，ching犀利

從來冇討厭過佢，好難會討厭到輝夜姬入面啲角色

唔係我諗到,個Frd話我聽嘅

荻野

Who

特登做出嚟嘅奸角正常都會討厭啦

師兄突破盲腸

上次聖誕節學姐貼埋大床，
咁黎緊既聖誕節…

呢個伏筆真係不得了

伊井野萬歲

伊井野主動推倒石上，在床上哭着對石上説: 我愛你

我嘅生日呀

狂犬自己都冇床貼唔到大床

可能係石上屋企呢

石上就係唔鍾意燕學姐咁做
狂犬咁做只會令自己不利

諗多左，其實石上一開始係有衝嘅意思
不歡而散嘅點係因為子安唔打算接受佢告白但又獻身
佢覺得受傷係因為覺得子安咁樣係因為同情佢
伊井野：莫名奇妙的自尊心

等等先
燕學姐當時係一心諗住獻出自己比石上，快手完事

但如果係為左表明心意而咁做
我覺得石上未必唔鍾意呢個做法喎

要用武力令石上屈服先得既。例如 ...

將石上綁住
呢招一定得

琴晚已經見到有人講，燕學姐送鞋果陣伊井野咩都未做，到依家伊井野送鞋比石上果陣，燕學姐已經去到搵左32個vip(?)幫手for石上嘅生日禮物

覺得石上篇好快會埋尾
即使石燕無機會 都唔會畫到石上接受伊井野
出去喊一喊先

我都覺得係咁，冇違背到石上嘅原意，亦都可以改善佢嘅風評。

見到會長同石上係天橋講果段野就知道石上篇應該正式完結啦

哩張真係型到仆街

突然間發現今日(日本時間)係白銀生日

其實咁睇 彌子都係跟著學姐咁做啫
反映佢真係唔熟石上 份禮物真係冇輝夜咁有心思

只是碰巧買到的

石上同學姐可以即場試鞋，
彌子就碰巧買到限定色鞋又碰巧啱石上size

先唔講成個學生會得混沌惡唔知白銀夫婦
而家到底係咪都係得佢唔知會長要留學

從口氣可以知道石上都唔似係首次告知
就連對真妃講都好自然唔似第一次講
小狂犬就無法判斷

應該係全部都係花生友，等睇戲就真。

佢有講過推薦信係學生會長特權黎(全世界大學
我諗應該大部份人都會知尤其學霸個堆

其實唔使太擔心，如果係稀有鞋款，可以 online trade 到既…

當然感覺上就差 d 啦。

校園祭都知咩事啦 個天台得學生會先有鎖匙上到去

咁除左卡蓮(?)之外無正式講過有人目擊既…

最多咪當係學生會玩野放氣球，其他野只可以係心照不宣。

知會長留學，定知白銀夫婦留學先？

前者基本上一定全世界都知，你無啦啦返返下學唔見左人，學生會 d 野點交接呢？

後者就唔肯定。

學生會到時任期完咗了
但輝夜走唔走到可能係最終章嘅重點
如果跟返竹取物語而係happy end
可能係嗰五個貴族子弟嘅角色
去搵返相應角色幫忙 (e.g. 石上搵子安貝)
令到輝夜最後走得出四宮家

完左唔代表一定之後零交接既，總有 d 時候會問返上一堆人，都算合理。而且初期既補充資料都有講過，即使白銀成為學生會長之後，其實上一代學生會人員都有響 office 出出入入，不過某 d 原因基本上唔會碰面。

但而家你成個人飛左去美國，可以點樣交接…

同埋呢 d 又唔係唔見得光，講左唔出奇…但如果講輝夜去美國就應該真係保密既。

認真，其實輝夜好似未講實史丹福收咗佢

呢個真
其實佢apply咗未
咁大單嘢冇理由本家唔知

因為佢係使橫手入去。

校長有講過輝夜已經符合晒所有資格，除左爭一封推薦信。而嗰封推薦信白銀已經響校慶時幫佢準備好…所以佢係可以當正自己已被取錄。

唯一障礙係本家嘅啫，入學哩啲基本都係梗架啦
我估應該未apply住，可能deadline前白銀先成功KO到本家果邊然後apply成功

第度睇到

其實係未完成 apply，但最重要既係秀知園校長既推薦信等於 straight in，所以其他野只係做樣。

最近休載が続いてますが、単に諸々の調整なだけでそろそろいつものペースに戻ると思います。二本連載でキツキツとかでは全然無いのでご安心ください。

應該唔使擔心 之後不停休刊

聽住先

不停休刊…！定不會休刊？

唔會係咁休刊
雖然我覺得又會休....

唔好轉個頭就繼續APEX

一撚定係撲得好辛苦/食炒價

siu4

請問係咩意思

古賀葵follow咗赤坂

竟然而家先Fol
我以為有合作就會

未聽告radio嘅快啲去聽

作為配音員咁多合作對象又好難全部fol

雖然我自己覺得冇咩所謂
但佢係主役喎你話一般過場角色就話姐

四格又逼害真妃

仲有一個星期

以為今日有

有冇人統計過呢半年休刊過幾多次

等到天荒地老

地球之癌

191情報，石佛回

仲要等多兩日

石佛 ?! 真係石佛 ?!

下週不休刊

石上交稅未？

已有191情報

撚狗師情報師有情報未

石上又成功整喊一個女仔

石上: 比我整喊嘅女仔......

191 已出

再黎一次投票

石燕
石伊

191 link

燕真係女神嚟
好想下星期快啲到

老娘把你跟白銀一起宰了

呢句笑死我

哈哈哈哈哈哈哈哈

估唔到咁快完咗成個plan

真妃

龍珠仲正氣過班人

班vip

突然露出本性

到底話燕學姐對所有離群嘅人都會關心
係未留尾話佢未必同石上一齊呢
利申：石伊黨的最後掙扎

哩個就係我鍾意學姐嘅原因

下期石上會做d 咩回應學姐既心意應該對石燕既關係發展好關鍵

龍珠性格幾好，口硬心軟

另外開會果陣唯獨是大佛同燕一間房唔知有無咩伏筆

龍珠傲嬌到又係燕學姐啲fans

大佛係燕學姐間房
唔係VIP/幫手傳話？
定有咩含意

可能就係因為大佛咩身份都唔係
但係佢有份將事實講比子安知
而大佛同其他人都唔熟，又冇可能去輝夜屋企旁聽
出現係會議入面又會好突兀
所以去子安到旁聽卦

覺得石燕會收皮

希望係

石燕股要斬倉了

仆街咁樣樣立曬flag
石燕是咪要friendzone畢埋業收皮

石佛

大佛同石上講燕呢幾個月真係好認真注視佢
唉石伊黨灰咗

石燕黨表示驚驚

班VIP好黑暗
桃反而最正氣

聖地巡禮

呢點好難講
因為輝夜係選舉篇果陣都一度以為會長只係對所有人好而唔係剩係對自己好
所以下一話好重要

大預言家

話說之前好似都冇講過荻野用咩威脅石上？

石上接唔接受燕做法重點在於石上會唔會覺得燕係好似聖誕節咁同情佢
聖誕節最尾不歡而散主因都係因為燕（同佢D朋友）唔夠了解石上，同埋石上自卑心作祟
但正如大佛今話所講，燕有一直留意石上，而且對石上有一定程度好感（我覺得係情人節燕係第一個送朱古力比石上呢點好重要）；自信問題透過讀書、練肌肉已經算係解決左
加上之前有會長老豆鼓勵燕主動表白、會長鼓勵石上令燕對自己表白、石燕約定第二次約會、輝夜支持燕計劃嘅正向flag，石燕最尾成功嘅可能性比較大

係未開始計算嘅中學入面
做得現充嘅都係好人嚟

石上人太好
唔想條八婆知道真相之後傷心

龍珠唔係學姐咩 點解又叫燕係學姐

燕friend zone左石上機會率大啲

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我都以為係實行計劃嘅過程 起碼兩三集
點知係直接結尾同燕直接個計劃出嚟

咁樣都可以迫害到

龍珠有熊仔毛公仔

人始終唔會鍾意完美嘅人
所以我都係石彌>石燕

想知有關龍珠啲劇情係咪寫咗喺第2到

閃卡

果然迫害真姬係最好睇，雖然唔係官方迫害。

之前燕想約大友出黎
可能仲有D劇情未寫

諗落都幾厲害，完全唔拖泥帶水一集講完
而家最多只需要補充少少就夠

而且仲要順便放幾個伏筆....

我估只係講呢個半真半假嘅故事佢聽

荻野十五歲就扯皮條

想將去推舉為下任學生會會長？
之前白銀考咗第一 啲人都係呢個表情
唔通呢啲就係傳說中嘅 會成為會長嘅人

下屆應該伊做

龍珠高二燕高三

會唔會搵幾話講下龍珠個background 同 故仔 應該幾好睇好笑

下屆應該佢做副多
始終佢屬於軍師定位多d

唔知點解有種錯覺係龍珠高過會長一屆

因為龍珠早過白銀入學生會又對咩人都老實唔客氣
以日本個整體風氣黎講，通常都係長輩先會對下輩咁唔客氣

龍珠好似係其中一個vip？
輝夜傳達左但原來佢冇份懲罰條友

我係咪失憶，who is 小桃

龍珠桃？

呢個唔係失憶問題只係代表冇記清楚d人名咁解

轉會迷桃了

龍珠咁講係咪＝VIP都知白銀輝夜一齊左只有藤原前輩不知道

班vip笑到

知唔知邊話有佢劇情，我重睇下

白銀校園祭搵龍珠幫手 啱啱入學生會時
第幾話就唔記得

成個奉心祭重睇啦

奉心祭通宵幫白銀做嘢
黑社會女兒有情有義

仲有慫恿白銀去挑釁輝夜

龍珠係上兩屆學校會引退左
就下意識以為佢係三年級

咁始終白輝龍3個人有一齊做過學生會
佢哋嘅溝通會提及唔在場嘅白銀都正常嘅

我覺得燕做老婆係最好

同埋會長同石上講既一番話

石燕要反CUP了

大家投票呀!

睇完今集對石伊信心強左
燕最後可能只會係恩人

我要睇千花醬受溝

想讓...

石燕仲點贏? 插哂旗

燕學姐立Flag了

石佛！

9估燕學姐幫石上搞完大平反後, 畢業前會拒絕石上

石上突然變身荀盤兼失戀, 之後會唔會爆發石上爭奪戰?

佛爾大戰

覺得燕學姐呢場大龍鳳都係同唔到石上一齊所以先送俾佢嘅禮物嚟
本質上同聖誕節獻身差唔多
石燕應該凍過水

石上你唔洗交稅
直接絞碎喇

多謝大家支持
望1年內聯合アメリカ出兵攻支

就咁睇石燕係情人節同埋放榜既互動都唔似燕會接受石上

當5號仔都有跌穿30蚊嘅一日
咩股都有機會贏

石燕無了

燕會唔會覺得伊都要人照顧，所以撮合石伊
同埋伊個心心匙扣伏筆都就快要收

我G持石白

我都覺得子安會拒絕石上，
今集睇石上對子安而言只係眾多佢關懷既被孤立既人當中其中一個，並無愛意，會起畢業典禮講清楚。
之後下次投票就會石佛/石彌了

其實呢套野我覺得最吸引係配角
戲份唔多但都好正早坂 妃常慘 柏木 翼呢d唔駛講

早坂兩個fd，龍珠，tg部，新聞部，大佛呢d畫面唔算好多但個個都幾深刻好想睇多d佢地嘅故事

拒絕還拒絕，但石上對子安黎講絕對唔係眾多之中嘅一個
奉心祭提到石上係第一個對佢咁真心嘅人
後面再提到佢對石上有好感只係分唔清係朋友嘅愛定戀人嘅愛
再黎佢可以為石上動員咁多人，打盡關係牌就為左還石上一個清白
有冇愛意就未知
但你話咁樣石上只係眾多被關懷嘅其中一個講唔過去囉

最尾大佛話學姐一直到注視著你
其實一直注視果個係大佛以前件事都係佢講俾學姐聽佢先知

哩個做法算係比較意料之中，可能都同我睇過上面巴打講果兩套有關

始終赤坂都話入左終盤，無咩辦法比太多篇幅石燕嘅情況下好難真係搞太大陣仗出乎讀者意料

依家哩段都算係最妥當同合理嘅處理方法，不過相對少左啲驚喜

但仲有下一話石上點回應+燕學姐點答覆，相信都會好好睇

岩岩睇番注視呢個terms係石上用來解釋當年點解送信呢樣野先

大佛依家用番注視來同石上講
其實有幾種含義

個會議諗諗下其實都幾恐怖，特別佢哋全部喺度笑嗰一幕，一班精英中的精英密謀喺度搞事，好似啲deep state咁，權力分分鐘大個校長

動漫入面學生會最大是常識吧

暗示good end
希望係咁

日本政府表示支持石伊

影相果話輝夜咪講過佢屋企比左勁多錢秀知院，佢想嘅話校長下年一定無得撈

最終可能係石佛vs 石伊

如果入呢條線 真係會mind blown

成班係度笑

我想睇埋後面幾話先
我唔太覺得輝夜最初會純粹因為一個傳言就會對燕既計劃感到驚訝
如果就咁就係計劃全部我覺得有啲雷聲大雨點小

個大計劃有少少失望

虛構推理

其實呢個計劃石上好可能唔gur
唔講瞞住石上先斬後奏呢個觀感問題
現實到本身件事都算蓋棺定論，無神神翻案將石上推上風口浪尖被人議論質問，咁樣對石上既精神壓迫。仲有個計劃咁多人參與保密性一定低，如果有心人重新查返個真相出黎，咁樣大友同石上都會再受二次傷害，踐踏左石上既犧牲

咪講咗話會有心去搵真相嘅人應該會明白當初石上嘅苦心

呢d只係燕一廂情願既想法，邊個寫包單有心人一定會體諒
如果佢係敵視石上或者大友，惟恐天下不亂甚至係個on9，最後亂咁唱
呢個行動應該要石上首肯先可以做，燕有咩權力可以代石上決定，用石上既心意同自尊黎做一場賭博

friendzone會叫人上房

首先好早期就提及過秀知院存在住兩個金字塔，一個係家世一個係社團
而參與流言流出嘅人包含左現階段出過場嘅vip=家世金字塔頂端
簡單d黎講，由金字塔頂層流出黎嘅流言，本身就已經有好高嘅可信性
其次就係，由金字塔頂層流出黎嘅流言，又有幾多人會去質疑之後再夠膽拎黎唱石上
而且秀知院並唔係講緊有錢就大哂，白銀就靠佢實力去得到人望
所以由呢批vip有份參與嘅流言事件，會發生你講嘅野嘅可能性係相當之低
劇情上黎講，好多人敵視石上都只係因為聽到傳言，並唔係好多人有實際目擊到
所以只要將個風向吹返返去，等佢地陷入一種疑惑狀態就夠
唔一定係要佢地即刻對石上改觀，但最低限度會令佢地思考返
「石上單野到底係咪另有隱情？」
繼而令佢地停止敵視石上先
剩係咁樣就夠因為除左新聞部同亂源部之外冇咩人會夠膽死走去同本人對質

成間學校得呢兩個部係仲麻煩過學生會

當時叫佢上房嗰下就係想friendzone佢

雖然千花同會長有共識唔講呢件事，但新聞部同石上咁熟，如果件事傳開左又攪到多人關注，幾乎一定會搵石上採訪呢件事

你一定唔記得左新聞部長有份參與呢件事
點會批准佢地呢就算批准都一定係有劇本

橫睇掂睇條友個髮線都唔似學生

雖然我明你咩意思，但上埋床起碼都叫spzone啦，friend乜春

屌啱啱睇完 石燕立哂flag喎
我覺得石上想件事沉底 但畀佢拎翻出嚟

本身好期待石燕
希望大友知咩事 雖然佢係個好人又不知情 但總覺得佢好bitchy

諗起佢運動會瞪住眼鬧石上個下就好憎佢 比起燕學姐呢條女心地差好多

我覺得燕學姐係試探居多 唔似真係會同石上做
佢抱住石上問你要點做呢個眼神就係試探feel

但而家石燕應該真係無行了

當時荻野係初中部最受歡迎個批嘅人
你試諗下如果你同學校女神拍拖，但有人發現女神一腳踏幾船
仲諗住將你當自慰棒咁比d豬扒享用，結果個女仔就將女神打左一身
話佢係仆街冇人教訓佢所以由佢出手
你自己就乜都唔知情，然後女神冇耐就同你分手
你估你會唔會怨呢條友怨幾年你會唔會好撚憎佢

所以大佛咪特登行過去解釋係燕學姐既心意
其實石上都俾人誤會左咁耐 唔通真係要含冤一世咩

但佢都知石上俾呢件事都搞到雞毛鴨血 又俾學校既人排斥、辱罵左兩年
有必要過咁耐都仲特登踩多腳咩

對比燕學姐 覺得佢既「善良」好假

燕係對落單嘅人好好
唔排除佢係咁嘅原因所以做嘢
當然 應該同石上都有啲嘢
但feel到石燕無望

唉白石算啦
或者真妃

啦呢下我就唔認同啦
SP係可一可再
嗰次似係一次性獎勵多啲

大大力G技白石

點解咁多人睇淡石燕

先唔計赤坂可能有私心想石上追到女神到手，而且同埋完貴公子入面嘅遺憾，達到輝夜目的，齋係諗下燕要成長改變，佢好有可能會接受石上，認真面對感情同放低舊傷。加埋伊井野嘅成長好大程度係基於石燕一齊，失去石上先會發生。

希望唔會比打臉

因為赤板嘅思維

又係時候post番天使duckduck B 嗰張圖

赤板點寫讀者就自然跟住佢思維

大佛已經幫到盡，重提埋佢燕呢期注視緊佢

以石上既經歷來講個意思即係你唔做番d 野回應既話就有機會同之前一樣只有注視而不了了之

子安燕依家咁做仲衰過講真相

石伊個人覺得90％唔會發生
石燕係2情相悅，就算最後唔一齊，都唔會輪到石伊
伊井野都只係單戀，如果要寫佢石上行埋一齊，起碼都要寫多20話
當300話完，即係無篇幅寫白銀輝夜vs四宮家

唔可以用普通漫畫作者同赤阪比，赤阪用一話，冇錯，一話，就加多左個石佛黨 分分鍾赤板可以5話內令石伊變得有可能

咁又唔係咁講，唔好過份造神
赤坂一話彈出石佛黨d人buy係因為回頭睇返過往係真係有呢d伏筆存在
石伊材料一定夠，但重點係石上行燕線，呢個moment就算點行伊線都好
都冇可能係幾話之內講完唔係因為唔夠料，係因為唔夠時間寫石上個心路歷程轉折去伊線
定你想重現一次「我有了新的想法」
而且石佛都只係d人嗌爽個個都知道係冇咩可能

唔係唔可以架，而家其實石上個位置就響個十字路口，基本上行邊個都可以直出 ending ...

石佛黨表示響呢個階段無野係無可能既！
不過希望唔好出個白石 end 比我啦…

我驚伊會諗埋一邊
最後比我食咗咋

你係都同早坂先啦

分分鍾整埋 石上同書記/白銀妹

首先要交左稅先！

仲有小野寺/真紀

應該會講埋小野寺點樣排斥石伊，之後後悔----》愛石上

石上真係罪大惡極

覺得石上會唔中意子燕嘅做法

先完咗白輝主線，然後學隔離咁慢慢出晒石上各個路線既end

吉祥物2號應該係要一直被迫害到最尾幾話，然後唔知邊到走個 perfect match 出黎，之後幸福快樂咁生活落去…

赤坂唔會衰到整個白銀二號機出黎追真妃，然後又畫多百九幾話掛？

還掂都係啦不如來多個龍珠

下集龍珠：學姐唔係到既時候，我會為佢繼續做下去

鳩估龍珠線劇情：四宮家想強拆白輝，龍珠利用家族幫會長手報恩干擾四宮家，但唔小心比會長開埋龍珠路線，但經歷一輪龍珠最後都係忍痛成就白輝

佢依家咁樣係否定緊石上咁多年吞聲忍氣既努唔明點解可以咁多人覺得冇問題

雖則同意會有暗湧，但唔覺得石上會因此認為燕否定佢一直嘅努力
佢一直唔想見到嘅，係有人為咗自己，喺公開真相時傷到大友
「傷害到大友」先係反枱嘅重點，as long as冇傷到大友(燕親自同佢講嘅話應該唔會傷到佢啦)，而家嘅石上唔似會僅僅因為有人搵到個，佢自己當初實行唔到嘅方法，就覺得自己努力被否定
我覺得隱憂反而在於，石上會唔會覺得自己同燕距離更遠(希望聽完白銀番話之後佢唔會咁諗)

反而想知伊井野幾時會發現封信係石上俾佢

同意會有暗湧
可能之後會安排石上內心掙扎嘅情節，然後有人黎點醒佢（例如大友）
但石上係體育祭之後已經冇再懷疑過自己嘅做法，我又唔覺得石上會因為咁而有自卑感

秀知院首席CP廚投白石一票

對唔住原來係射歪咗

小野寺呢個角色好奇怪

出埸率莫名其妙噉高，但戲份又好少

我估仲有啲嘢

仲有不知火未出場

一開始佢定位都係石上同級生&當時受流言影響嘅人
輝夜發開口夢個集佢就話佢曾經都受到呢d流言影響
話而家開始會重新審視再判斷所有傳言
所以我覺得小野寺會係跟住幫石上洗底嘅人

去咗隔離廠

睇完ib

留個靚名等情報

今晚會唔會有更新
但連圖透都未有

幾時有圖透?

原來連情報都無埋，得句咩加油石上

唔會又突然休刊掛？

唔制啊啊啊啊啊 精神食糧嚟咖

個文字情報咩料

post 情報上黎啦

快

upmud9

感覺係唔關事嘅一回

情報圖

亂源部

完喇完喇從此秀知院永無寧日

下竟然係佢地接部長

石上個表情 石燕真係無了

已有192情報圖

似係團長交個位俾佢多啲
石燕應該再下回先講

兩大亂源

我番嚟喇

媒體部仆街喇

以前仲有部長壓住佢兩個
而家都唔知佢兩個妄想症會出咩新聞

俾情報陰得多
等熟肉算

見返個人渣❓

FB page話漢化應該聽日有
但就咁睇圖透完全唔期待

去咗柬埔寨 見唔到

柬埔寨係上一位混院會長

咁都唔期待?
見到啲圖透已經想笑

好期待外傳遲吓做到呢段
秀知院隨時淪陷

韓肉

又要等下禮拜先知
btw前會長出場，到底佢叫咩名

雖然應該已經有人知
燕等石上果棵應該係秀知院七大不可思議之一嘅自縊之樹
小說有提過係樹下被告白會迎來坎坷嘅戀情

最尾嗰張，燕真係好婆

可以賭身家買佢贏

石伊要反cup了

石上終於撥返起頭髮
好想石燕可以一齊呀

7大不可思議係咩

小說
幾好睇

係都石佛先有冇發覺佛條裙越嚟越短

有 d 咁既事？

去死去死光線

呢格有咩玄機

我燕學姐似會主宰大局

192終於！ 感謝漢化

燕學姐

屌呢兩頁笑死

石燕

好撚勁

Mega 子係咪打PUBG 有12殺之後食埋雞攞倒冠軍後再做埋電莖選手?

成集精粹起晒呢兩頁

唔怪之得tg部可以凌駕校規，原來係校長個孫

前會長好撚型

上兩屆學生會感覺好霸氣
點解去到呢屆變成咁

因為我有一計

估唔到

睇頁側
果然燕嘅計劃仲有下文

承太郎

龍珠桃，你製造咗好多智障呀

點忍一個星期

原來GT部有人照住 怪唔之得可以亂鳩咁黎

赤阪依排玩緊apex

有無人知前會長係做左咩事？

赤坂知

下集
:燕接受石上
:燕拒絕石上

石上拒絕燕

睇到最後一頁大大聲屌咗出嚟
噉都要下一話先知
繼續all in石燕

其實我真正愛嘅人係你，會長

想睇上屆學生會外傳

睇黎都無 燕reject，石上失望但更努力做人，伊井野安慰佢。。。

至少睇今話石上對燕嘅計劃唔抵觸
距離成功近左一步

想睇 不過石上已經成長 話答應與否都唔會喊了

真 上集仲諗住今集講
又唔可以話佢拖一話嘅 畢業畢業個feel都要舖排下
同埋知校長個女
如果下集都唔開估答唔答應就要大大力屌了 等咗咁耐

mega子
TG部果然只會有笑位，唔會有催淚位

赤坂幾時出前傳

見人講先留意到因為佢叫寺島(てらしま)，所以一開始先會叫tera子

實在太真實

啱啱先發現今集輝夜冇出過場，係咪準備緊燕嘅「最棒的禮物」

明明係講畢業但係爆咗好多料出嚟

作為石伊黨
但呢張燕太chram
想轉投了

希望下星期可以俾個了斷我

一陣個答覆係話等石上畢業再答

或者叫石上考上佢間大學？

等咗咁耐終於打大佬

呢度係咪間接叫依井野死咗條心

以為前會長一早畢咗業添 就嚟200話都冇出過場 淨係係回憶裏面出現

Mage子
呢兩頁係精華

好想有番外篇講下前會長既學生會趣事

響大學等佢一年。

好 common ，四平八穩既結果。

可能係接住幾期都係講學生會既過去…

覺得無論揀邊個都會前途多舛

石燕一齊 應該就係短暫嘅溫存然後分手 可能拖到入大學前 或者短暫嘅long d

石燕唔得 伊井野會因為佢嘅原則唔會出手 甚至好似上次咁講錯嘢激嬲石上 至少唔會令到石上短期內對佢改變態度

希望下個星期赤坂打我面 直接俾個石燕happy end收伊井野皮

利申：石伊黨

過幾日要深潛避情報
嚟緊呢話點都要親眼見證

希望係石燕

大佛同團長既事係大概幾時講 唔記得左

應該係體育會之後，捧心祭之前。
因為大佛當時係搞緊捧心祭時講佢句(肉食系)問題發言既。

要等兩年
佢哋差兩屆

完全唔記得佢細兩年…

搵唔到既

週刊 112

thx 由100開始搵原來係未搵到

希望如此！

燕答應石上>石上線正式完結>安排幾話比狂犬走出失戀而成長為下届會長留伏筆>四宮家主線咁故事長度就會理。

燕拒絕而唔講伊點介入一定比人屌，但用太小篇幅講一定講得唔好，所以應該下話石燕happy end

我覺得似暗示石燕多D (或者佢同團長)
「與其希望再見面 不如放低佢當以後再見唔到」
唔似暗示石伊, 畢竟佢地仲有2年要見

點解你講到唔係燕就一定係伊咁

留名睇下期講小野寺以前提過既子安燕情史
繼續撚讀者

家陣只有燕拒唔拒絕呢兩項，但如果之前比晒伏筆講明伊鍾意石而石燕fail之後有機會佢唔介入好似講唔通咁，咁當然之前咁多伏筆絕對唔只伊一個啦，但點講都好似會拖好長

30:27
微微領先

白石先係真愛

如果燕學姐視呢個係俾石上既最佳既禮物，咁下話既發展應該唔係純粹既接受/拒絕

可能學姐重有d 佢認為對石上有重大意義既野準備左都唔定

會唔會叫咗大友黎

反cup

石燕 一齊都好難Happy
好多話都表達左毒撚石上為左迎合現充學姊而隨波逐流
反而同伊井野可以交流到興趣 (vtuber , 打機)
要HAPPY 應該要交代埋 石燕點樣磨合

我個人覺得石燕應該會一齊但唔係好耐, 中間因為兩人性格/興趣/距離而有好多磨擦(甚至石上 繼續強逼自己單方面迎合學姐), 伊井野會介入安慰開解, 最後到伊井野會俾第2個男仔追/或者遇上麻煩 石上先真正確立自己感情 去收奉心祭吊鍊伏筆, 咁石上線先會完

係啵仲有條鍊
都喺呢個時可以拎

仲有個可能性
燕拒絕石上仲講佢知大佛背後幫佢
另一方面會長又同石上講狂犬心意同幫過佢升高中
到白色情人節篇又再展開黨爭

又會唔會係源君物語模式…

其實學姐先係最後大魔頭。

留名等睇赤板決定燕拒絕石上之後將伊井野石上兩個拉埋天窗

先再入四宮家篇

可能性最大
冇理由燕打電話果陣比左一格佢就完全冇戲份

石上先真正確立自己感情? 其實佢有無表露過對伊井野有感情？
睇咁耐都唔覺

係咪得我覺得下一集大友京子會出返黎

現階段係一定係冇 所以我先話佢應該同學姐一齊先, 期間再同伊井野相處, 發現同邊個一齊先可以做返自己

咁真係好有排
不過可能講四宮線時 晌中間穿插又得

做返自己又唔代表啲咩嘅 佢對每個學生會成員都係做返自己㗎啦

條鍊唔關石上事啦
拎唔拎係小狂犬自己決定
當然可以講佢最後唔拎係放低呢份感情

Pin this

自從去到石上呢個位
因為伊井野,再加上無左輝夜姬同會長條線
無以前咁好睇
而家根本睇新一集掃得好鬼快
作者都係快D完左佢,反正佢都畫緊新漫
BTW,我反而佢想重畫ib速成的子弹

燕學姐諗清楚之後覺得自己對石上唔係愛情, 石上喊完之後行返伊線 happy end

石伊黨高速前進

因為近排少左出奇招
多數劇情打安全牌

可能幾集之後就講會長分手

我覺得呢個係必要的惡嚟

屌 諗諗下真係覺得有機會

真係大機會
冇理由之前俾咗咁大幅大友嘅分鏡
而家都未出場

燕個人設起冇記錯既話
起赤阪上套漫都係女主黎
實正架喎

追平咗
47:47

有冇人覺得舊學生會短髮男成員同之前同地球之癌表白個男仔好似？

一黎,二黎其實石上條線其實係唔討好
係近排好似好番少少,但純粹俾人洗白FEEL
不過見到作者落苦功去新既連載到,新既連載劇情又係痴孖筋
而家希望作者快手完左佢算
穏穏陣陣

突然反超
52:57
會唔會都唔講燕嘅選擇
撚曬我哋呢度百幾條友

會唔會下集都唔講

有幾奇
成日都水一回㗎啦

然後再下期休刊

睇個畢業典禮睇到好感動
作者講啲野同現實發生既一模一樣
本身都諗住畢業之後都可以想見就見
結果大家都愈行愈遠

呢排去睇返學不來啦，學姐篇暫時最好睇

筒井屎留返去筒井個邊講

老師線先出聲啦

學姐個計劃開頭講到好大，但實際劇情又太安全牌，而且前排休刊真係休太多，搞到本身已經唔算太大驚喜嘅劇情無拿拿又拖左幾個月

等老師線先會返去睇

Lm第三季到時官宣

望就咁望啦

海參內臟

千花好大波

輝夜

我好型

石佛頭同身好唔match

唔多關事既大佛都有，
反而成日出現既真妃/渚/翼都無。
有 d 野？

伊井野細細粒真係好正

第二季OP都有大佛
應該係連埋小狂犬一齊咁解

早坂

我唔信，一定係有大佛既特別劇情！

除眼鏡？

傳說中的童星有馬加奈要出現了嗎

咁講分分鐘大佛真係識過氣童星加奈都唔奇

世界觀重疊

自從今甜同不知火之後已經當咗係赤坂宇宙

無知一問 其實今甜係咩作品嚟？

今甜係輝夜入面出現既少女漫
我推又拎左黎用

其實我想過了 我還是喜歡會長

其實我都鍾意你 石上

真
期待左咁耐既大招居然只係謊言覆蓋謊言係有D弱雞

唔爭在加奈同真妃一齊被迫害

可是
那一天
我有了新的想法

決定兩個要晒！

64:76
石燕黨去曬邊

為咗石燕嘅幸福
御就畀我保管啦

我好撚型

Topic燈到

Molamola

一日無字一日都唔可以信住

比情報fake 左咁多次都仲學唔精

望住燕果個表情真係凍過水

表情已經講晒一切

幾時先有全部圖

石彌股要升了

屌....唔想睇......

俾次機會門神啦
雖然我覺得最後門神又係輸

唔會盡信情報師 畀撚太多次

就算真係都預左，燕只係一個大愛左膠，乜人都想救，好人就算唔鐘意都肯同石上上床

係囉
可能講石上以前俾人排
覺得佢好可憐呢

呢啲表情 好危險

之前都講會大鬧一場 邊有咁簡單

情報圖九成九撚狗
燕嗰張應該係以前唔開心回憶
句石上はどうなの應該係問拍唔拍拖
今次肯定石燕大勝利！

前一集石上對住團長夠係表白樣啦
再上多集淨係cut左龍珠喊同石上個樣出黎唔通又係佢地有野啦喎
呢個情報師前科太多，根本超有心誤導
保持三秒距離is a must

石伊

話時話
之前有話講白銀同輝夜各自企一邊
點解佢2個冇晒角色
輝都話有入燕個計劃+得閒同我佛做下陰影人
白銀對伊完全唔見做過咩

快啲出啦

會長應該係事後幫手開解

伊本身都唔做嘢，我仲可以點，我情人節都有叫佢送朱古力，喺伊唔主動嘅情況下，我盡咗力喇

卍解

小彌子有做野嫁

嚇撚到我

負責摸頭

有一話係會長叫輝夜放手去實行燕個計劃
而會長話會好好睇住伊

石伊黨留名

呢個章節岩岩開始者 點解講到結束咁

新情報？

大佛係咪真係除咗眼鏡

正式落場

有冇韓肉睇下

落場肯定大把人嘈

估唔到呢套野贏家係石上
白銀由始至終都係得 輝夜一個
究竟邊個先係男yg

邊個話我得輝夜
我仲有早坂同石上

仲有地球之癌個妹

食得佢分分鐘轉頭就變囚禁bad end

石佛
石癌

石白

石輝

唔好搞我條女

石輝既關係起呢套刻畫得好正
尤其聖誕前果段睇到起晒雞皮

最好係咁

石癌

無記錯嘅話
赤阪話石上原型係自己...

直白d就係「你想要點樣」

咁其實答案都呼之欲出了吧？
如果真係拒絕肯定唔會咁講
我諗到2個可能性
1.有條件地接受，可能等石上畢業
2.繼續撚狗，唔係講接唔接受，係講返個計劃，同石上坦白再由佢決定最後果步點行

但石上個表情唔似係開心接受既樣

星期幾正式出

出咗啦

石燕股大升了

193

石上

石上真係長大了
果然係真正男主角

又要等多個禮拜

情報又撚狗

石上痴撚線
睇完最後一頁心動想轉石燕黨

石燕已經係要跑出的feel

同感
利申御子激推

真愛大佛

所以話開post標題真係唔好亂加私己嘢
燈力十足

石燕上啊！！！

真
睇完最後一頁嘅石上
覺得邊個贏都無所謂了
佢值得有幸福

冇啦冇啦

御子嘅幸福由我嚟守護啦

一開始仲以為御子終於有機

根本石上心入面得燕一個

Imgur Link

石上加油

睇黎石燕有機喎

不過我估係一齊左一排大家發覺唔夾又散
之後到伊井野上位既老土情節

攻勢猛烈

最尾果段睇左幾次,點睇都似係求婚

赤阪唔會咁老土啦

上集嘅最終結果係71:86

睇完今集大家又點睇
:接受
:拒絕

都係覺得佢地唔會一齊

大佛個頁成個腦都係比D掙扎

算啦 門神做咩都只會遇到最差既時機

大佛

我只能講又一次估唔到赤坂想點...

大家都以為今集決勝負點知居然即時加時

你班禽獸.jpg

好型
他有這個權利！
好熱血！點解戀愛故可以咁熱血！

我重睇左3次啦已經

大佛真係超級石上激推

我估下集會同今集一樣係石上或者大佛嘅內心獨白加回憶
然後最後先揭曉

印象中無戀愛漫主角會咁勇往直前
通常都係好懦弱

諗起隔離：請給我扭曲你人生嘅權利.jpg

下集應該係輝夜察做覺倒大佛對石上嘅感情

今集
大佛>輝夜

有馬加奈

大佛
講真就算燕子飛走
我都寧願係大佛補上多過御子

其實最後果段
只係如大佛所講 石上做出最後嘅掙扎
有咩漂亮說話講曬出黎

石上做唔做到我就唔知
但現實咁講大家都知條友只係有幾大吹幾大

大佛：掙扎啊！石上

大佛唔會補上
佢清楚自己同石上嘅距離遠過御子同石上嘅距離

咁樣好咩如果唔適合 但又因為一剎那嘅感動接受佢

果青黎

好尷尬

我覺得咁為石上著想既大佛唔係有把握都唔會咁講，大佛呢個角色真係好難得，我印象中冇見過戀愛漫有類似佢咁既角色

赤板又撚讀者一星期

我以為你講緊'我推'

一睇第一頁嚇撚死

睇完，覺得燕學姐唔鍾意石上

石上真是個好“學弟”

此乃謊言

但件事好現實

FB留言
原來做肌肉訓練就是為了現在啊

燕:兵已收

與其話唔鍾意
應該話子安冇辦法將自己從「前輩」身份抽離出黎
或者話佢唔想破壞呢一層關係

如果真唔鐘意當學園祭應該唔會有呢個反應

總之睇落去，燕成個內心都唔見得對石上有愛情

狂小犬倒了

翻睇咗幾次
輝夜個表情係咪產生咗共鳴

應該係
提到成績即刻

諗起會長既努力？

屌好似FIFA打到85分鐘落後緊較all out attack咁
石上過佢

睇到第一頁即刻好灰 但最尾真係
石燕衝呀

學姐只係唔識拒絕

大佛:石上只要不斷努力落去 學姐就會繼續同佢一齊

學姐下意識fd zone 左...
一齊左都唔太睇好...重要之後見既機會少

一來
其次石上攞到好成績佢功勞最大
所以赤坂先特登加個咁嘅表情俾輝夜
希望我冇過分解讀

但我覺得石上如果要得米
係要針對燕子拒絕嘅原因 eg. 當佢係好學弟 喜歡但冇戀愛嘅感覺 對戀愛嘅陰影 等等
而唔係因為燕對全力猛攻無招架能力就得米

呢幾個月燕一直注視石上 重複思考而得出拒絕呢個答案
雖然因為當下氣氛而一齊嘅例子唔係冇 但我個人係唔太睇好

最後一下絕地反擊 石上要得米阿

就算燕拒絕咗都仲有伊井野 再唔係就大佛
PlanA,B,C有曬 冇得輸

石上衝呀

伊井野會唔會同真妃開始有互動
被迫害2人組

同你睇法一樣

呢套書既主題就係面具
你估燕子會冇？
如果石上而家可以得米
之後就會實有機會講到燕子篇既面具
應該話以故事既角色黎睇
呢到得左燕子之後先會好寫
石上、大佛、御子、燕子呢幾個角色先可以發掘得更深

聽講有人話係呢度表白又成功既人 戀愛係唔會有好結果
呢個設定係咪真?

未必係呢棵樹嘅

燕幫過救過唔少被排擠嘅人 而石上只係其中一個
如果一齊嘅話 應該要講深入啲 對於燕嚟講 石上有咩獨特之處
如果唔係嘅話 佢始終都擺脫唔到學姐學弟呢個關係

咁就希望佢成功同好結果啦

睇左今集覺得石燕>石佛>>>石伊

其實呢話睇得出石上對燕都幾一心一意 石伊應該都幾難

燕對戀愛既陰影係出軌同變心 石上就係承諾對佢專一 一生一世

如果唔係石燕
最後應該只會係石佛同毒撚二選一
伊既感情真係比唔上石佛燕

石上上呀成為真正嘅真男人
戀愛呢啲野其實唔一定要一開始就兩情相悅 由有好感就開始拍拖再慢慢發展都係一種可能 上呀

Cls
冇拖戲但又可以加時

大佛都注視咗石上好耐

如果真係比學姐飛，仲有一直凝視住你既大佛啊…

上吧！肉食系既大佛！

大佛值得更多

睇落冇其他計劃
當時輝夜講到估唔到你諗出啲咁巧妙嘅計真係吹大左

之前燕打過俾大友
我以為今集大友會出現

唔係咁睇好石燕 雖然感情係可以培養出黎 但睇落呢個MOMENT對燕黎講只係試下都無妨既心態去接受 仲要接受完佢地都要面對Long D既考驗 地獄級難度黎

由頭到尾企石伊，睇完今集想轉黨

單單呢幾頁就睇到石上既成長
比起以前肯定係轉身逃走....
長大了

而家先係開始,等於係會長當初同輝夜直接挑戰嗰陣...
但佢地之後見面已經好難頻繁,真係好難睇好
除非赤阪真係痴線到有辦法寫得合理...

不過我相信佢已經有唒計劃之後點寫,我已經放棄去估之後點發展...

一早估到啦

輝夜本來都石燕黨

神奈川又唔算好遠既
有諗過如果燕真係接受石上
會唔會就係一種成長
利申：石伊黨 但會祝福石燕

下集可能係彌子技能發動

一份石伊黨

痴撚線...石上真係型撚到痴線.......會長係戀愛呢邊都拖拖拉拉(雖然係劇情需要)，石上反而咁真男人

我都死心啦
等赤阪插我一刀
我就會幫石伊起個墓

點都唔可能俾石上死lur就答應掛，h動咩
唔識拒絕還唔識拒絕，都落左決心say no 點會俾人求幾野又應承

未試過睇黨爭咁想對家贏
去啦石上用肌肉捉緊幸福
利申石伊

可能呢個都係子安嘅成長

未到石伊回姐

我覺得重點係燕覺得石上係一個好學弟要點樣解讀
如果佢係因為害怕愛情而咁樣自我暗示 石上要做既只係解除個心結 係埋一齊只係遲早既事 黎近既發展就係石上點樣成為真男人
但如果真係好似同輝夜咁既關係 最後都係唔會有結果

agger
燕自從比人帽咗之後就對戀愛有陰影，係時候要走出陰霾

當初柏木神咪一樣想拒絕牙翼，但依家咩玩法都開發曬

感動到痴線 上啊！！！！

罪魁禍首係我哋學生會班友
我教翼表白
輝夜同亂源叫柏木神唔好分手
而家真妃仲要同我哋friend過打band
如果俾佢知我哋幾個做過啲乜
實激佢嘔血

諗起聖誕節（？）嗰格馬賽克

呼應返聖誕節著草

就快做十七歲媽媽

只可以話前面寫得唔好
搞到兩頭唔到岸
基本上收尾feel
不過自從會長同輝夜姬一對之後都已經開始無咩貨

呢話係上篇
如果下一話係中篇石燕基本上嬴撚硬，冇理由用咁多篇幅寫石燕仲要衰收尾
如果係下篇就好難講，睇石上點力挽狂瀾

事到如今都係放棄思考比赤坂撚算

伊癌

仆街
諗起胡C父
離題Sor9

石上點睇都係最夾輝夜
白銀死撚開啦

老實講佢咁樣表白可能當時係氣氛影響下會答應 但係過返一排始終都會散

係現實既話

清有戀母情結？

其實我唔係風紀黨
只不過由聖誕夜個下寫得唔好
本身作者諗住寫伊石
但寫得唔好
其實而家兩頭唔到岸
自從夾埋左會長同輝夜姬
都見到作者無咩貨
如果你要我講，佢個套ib 就真係完得快
個套真係可惜
但而家感覺上佢想快d 收尾作個到痴線轉世漫

屌你老母

要俾全世界感受下姊弟情嘅威力

點睇都係早坂最啱你

清燒壞左個腦？

姊弟情就石燕啦
搞我條女做乜

我輝夜早坂石上要曬
你唔好搞我嘅輝夜

今集算唔算神回
不過下幾集有機會更神

我覺得睇石上有冇辦法，令燕唔再將所有石上同自己嘅感情指向「學弟」個身份
承諾學生以後嘅人生其實係做緊呢樣嘢嘅，但聽落真係似求婚多過告白
不過一直以嚟石上做嗰啲輝夜、亂源會話嘔心嘅舉動燕都冇點抗拒

係真係兩頭都寫得唔好，石上嘅成長太快啦，
而且本身述事角度自從白輝一齊後就一直變來變去，又想講石上成長，但又唔想長期聚焦響石上度，搞到石上整個角色變得好兒戲，好似突然就變左個人，又正面又大隻又好成績，
最緊要，唔精彩，石上追燕嘅過程中，只係單純嘅挑戰，唔係衝突，所以達成到，都唔會有舒一口氣嘅快感，可惜

如果佢比石上搖多兩搖就話係愛情
我會覺得好兒戲
好似D王道劇情 要奸角改邪歸正
比主角係咁lur住問 你內心真係咁諗? lur多幾下就改變諗法

石燕黨想轉石佛黨了

希望下一話就會去寫燕嘅價值觀衝突
今話算係開左個靚頭吊起讀者條癮

另一個問題係石上篇係意圖加入三角戀呢個劇情 但係彌子仲未意識到自己真係鍾意石上 而去到依家都仲停留係點樣追女神既劇情 完全唔係可以終結個篇章既告白回

你呢番言論令我極度懷疑你到底係跳左幾多黎睇定根本飛住睇
石上嘅成長基本上由運動會篇甚至再之前留級危機(週刊45)就一路都keep住有講有提
當然唔係集集都石上做主角但呢到過百集起碼有超過三分一劇情都有提及石上各方面嘅成長
比你講到佢好似就係突然執到外掛一夜成功咁

根本燕嘅心理描寫已經睇得出佢對石上有戀愛感情，不過因為以前嘅心理陰影先不斷潛意識暗示自己同石上唔係同一類人。

爛尾了

聽到石上對自己講早上好會開心到飄飄然
同石上約會緊張到唔知講咩好
燕擺明就係戀愛中的少女

就算下集答應左都未必長久
睇學姐個段回憶都唔覺得有愛意

我都係咁諗
不停同自己強調係學弟只不過係對戀愛無左信心而細膽

老賊知讀者咁諗可能遲啲就整一話講狂犬既回憶黎撚狗

石上嘅成長最開頭甚至係被執去學生會開始
本來佢係連學都唔返

可能就係用返中學封信嚟講
但咁做就變咗五等分咁
冇乜做咩嘅人靠歷史嚟贏

但你又知呢個係篇章終結？ 邊個話你知？

咪話左覺得唔係 抽水抽唔切咁

可能係石燕一齊左先用一話講狂犬既感情
然後等讀者轉移同情狂犬話燕感情唔夠佛伊深

屌學姐用左幾季say hi
校服轉埋先軟化到石上
以為今集又係老套情節主角群羸
利申石燕黨

石燕是天

我六點幾睇完今話
到依家都仲係覺得石上俾到好大力量我

運動會篇係好睇嘅，因為佢用左差唔多一集單行本去講石上嘅進步，
然而而個進步只係單純嘅由一個面向另一個面走左一步，連個集單行本本身最後一集幫汽球打氣都要強調石上只係比以前有些許進步，困難大少少都即縮
但最近，一集講好石上因為燕做運動，兩集就由學渣到名校嘅高材生。
超短時間就令石上由一個面走去另一個面嘅極端，合唔合理？當然合理啦，同tlus2，前作主角自報家門一樣，你係作者，你寫嘅野係一定合理，鋪排得好唔好係另一件事
直白講，你覺得白輝響一齊後，整體水準無下降嘅，咁我無野補充，反正我都係入來順口講講點解我覺得唔夠以前好睇姐，反正上網嘛，有咩唔俾人反對

來自小彌子既祝福

其實石伊線一早已經俾人斷左

我發現你真係搞笑首先秀知院本身就係一間偏差值超高嘅學校
石上最多係一班學霸入面嘅學渣，而唔係佢本身係學渣
佢本身可以升學去秀知院高中部就代表佢資質上就已經係高材生
就連輝夜都話石上資質好只係欠缺指導
有人可以正確地指導佢就可以令佢進步好快
而且佢初中本來就係運動社團，加埋輝夜斯巴達式特訓
用兩集時間去專注練波打贏一場波有咩問題？
同埋佢係打贏班級賽咋喎，唔係打贏學界賽喎
係，你可以話作者鋪排唔好、話佢講嘅幅度唔夠多唔夠集中
但唔係你所講嘅短時間就行兩面極端、亦都唔係兩集之內就做出黎嘅改變囉
同埋打汽球回明顯係搞笑回
連白銀都變返做廢物添啦，咁白銀係咪又等於冇成長呀
你批評唔緊要呀，但你主要批評嘅位係無理取鬧呀你明唔明呀

會長要陪多d門神抄心經

嘩屌你老母睇到我想喊

哩下絕對要夾埋BGM一齊睇

大佛果段說話+最後果下真係近排輝夜最精彩嘅一個轉折

利申無睇你地長篇大論拗啲咩

79:31
領先成倍有多

可以睇得出投燕嘅無咩分別，但唔投果堆潛晒水
不過赤坂最後會點寫仲好難講，我都唔敢太睇好石燕住

但最後點都好，只可以話情報師果堆圖真係一張都咪撚信

石上咁撚大力點鬆開

上面個投票係成個星期先有呢個數
下面個投票幾個鐘就有
應該好多人睇完呢集轉咗軚去呢邊

石伊重有咩希望
真男人石上都講到咁

比我會搽埋 AA 膠 ... 甩吖啦 ...

我係堅定既石彌派

不過希望遲d可以見到門神祝福石上呢一幕啦

可以接受表白再行石伊

一早講咗大概300話
起初諗過可能open ending
例如石伊繼續一齊經營學生會咁
但依家石上講到咁大

我係調返轉一路都投石燕，今次投拒絕

既然子安係注視左咁耐之後，最後得出咁嘅結論，我覺得就算石上針對性all in成功追到，關係都唔會長久，冇謂繼續chur落去

利申：A0，試過表白失敗左

作者已經話就快完

隨便啦，反正你都講左鋪排唔好，唔集中，你一直解釋個合理性無咩用，反正只要寫出來就一定合理，TLOU2都一樣係合理，但寫得好唔好就大家心照啦

個人感覺 下期會係日常 然後再下期先接返告白

係所以石伊...
可能放棄石上 就係佢成長嘅動力

唔會掛
最多咪到石上回憶

小彌子明明咁努力做好學生 但又要俾人排

最想係奉心祭去睇冓火同最努力搞奉心祭既又係佢 但偏偏就要透過部ipad睇 而且只要奉心祭個個都開心佢就開心

到而家...
點解要咁樣對佢

未到最後一刻都唔知老賊最鐘意撚狗

無睇上文，但見到話TLOU2係合理真係忍唔住笑撚左出聲

不過石伊同石燕都反映咗兩種諗法
愛情應該令你做翻自己 定令你變得更好

起初我覺得御子會更了解石上
但睇完呢一回
燕又真係花好多時間去了解石上
而且啲對話重重複複 似係俾藉口自己（或者想強調？）

不過燕如果要成長 一定係擺低過往對愛情嘅包袱
即使石燕衰咗，都一定係佢諗得通

小彌子：石上 恭喜你 祝你幸福快樂

我覺得之後接住講下唔同人嘅故仔都幾好睇嘅
好似接住嘅早坂解放篇
再中間有啲日常（呢套嘢最開先就係賣日常笑料）
之後又接下其他角色嘅篇章
反而令我覺得佢唔講所謂主線（即白銀輝夜）
都可以繼續寫落去而唔算拖

反而用太多時間係講得太細緻反而似拖
即係我唔會期望睇石上做啲咩唔同嘅努力講幾集
純粹我自己take呢個係爽快
係未趕收工就赤坂自己先知了

想專心寫我推的孩子?

屌不要再說了

好似話阿叻講嘢其實都有point一樣
好大嘅侮辱

咩post都可以有嘢拗
之前耳機post都可以兩條友拗無聊嘢就推咗半個post

但輪到嗰邊休刊

我未睇我推
諗住養肥啲先睇
不過睇呢到啲留言
又係不得了

之前成日半月更
我諗赤阪真係放咗好多時間係我推到

啲人好似話我推個pattern應該係10話1篇，每篇完左休一個禮拜

我發現你真係讀寫障礙
首先，我係話「你可以話」，唔係我自己話
鋪排唔好係你講，唔聚焦又係你講，太快都係你講，係我講先架咩？靠屈？
我冇話唔比你屌呢d喎，但係唔係好似你咁講就見人見智
我係屌你唔撚熟悉角色設定黎話石上成長太快
屌你自動忽略哂劇情提及過所有有關石上成長嘅劇情
明明就係你自己無視哂呢堆本身就存在嘅野，石上成長嘅劇情係幾集就爆出黎講完架咩？
唔係丫嘛，佢係有一集集鋪出黎講架喎，全部都係到架喎
係你自己唔清楚唔留意反而話石上成長太快咋喎
定係因為個劇情鋪排唔符合你心意你就可以話鋪排唔好又唔聚焦？
同埋你唔洗下下都拎tlou2出黎，知你好撚鍾意隻驚，唔洗周圍同人講
而家係你夾硬將d本身鋪排好哂嘅野忽略哂再話唔合理咋

1001